蘇聯時期的平民生活係點?

當期其實關唔關心人民? 大家生活得開唔開心?

係物質生活苦一啲，基本上你做得幹部同埋唔做政治異類基本上生活得幾好